# Reserva natural
MISO4101-Procesos de desarrollo agiles 

Proyecto de apropiación tecnológica en Django.
Grupo5 

# Entregables v1.0 -> Disponible
# Entregables v2.0 -> Disponible
# Entregables v3.0 -> Disponible



URL Heroku: http://reservanatural.herokuapp.com/modulos/
URL HerokuAdmin: http://reservanatural.herokuapp.com/admin/


## Estado de la integracion

[ ![Codeship Status for torrh85/reserva](https://app.codeship.com/projects/69738180-9ef3-0135-6aba-0aba0eb468e2/status?branch=master)](https://app.codeship.com/projects/253533)

## Codacy 2018

## Heroku test
